一年前，鄧紫棋係TVB舞台上用實力碾壓TVB二姐，至今仍為人津津樂道。

？

哇 兩個鬥嗌大聲 一d默契都冇，何苦

邊個一姐

多牙妹